點解聶德權明明係公務員事務局局長，但曝光率仲高過三個司長？

公務員事務局向來都係最摺既局黎
上任既局長劉怡翔有冇人識
而聶德權就係局長大地震入面
唯一留低既局長冇比人燉冬菇

而家全面檢測安排酒店乜乜物物
都關公務員事務局事
日日新聞訪問都見到聶生
相反頂替政制局既曾國衞就摺過摺凳
有冇人知點解？

呢條友出名係7婆頭馬，當日地震咁都死唔去仲要搵個位俾佢坐保佢你知啦
話唔定佢幫7婆奶過閪所以7婆斷六親都錫佢

準備頂柒婆個位

成日寫email 畀d 公務員

問題係地震完之後
佢官位仲高過之前
新請果d後生局長
完全得唔到林鄭重用

咁佢正職係處理公務員事宜嘛

上任公務員事務局局長係 羅智光

劉怡翔係財經局喎

對唔住
知名度低到我搞錯左

聶德權同林生確係有幾分相似

你啱，三耳局長來緊有機會接替做政務司

佢既工作根本就係跨部門工作

好似咩都關佢事咁
打疫苗又關佢事

乜鳩林鄭重用呀屌
大佬條聶德權直接under 中央命令
有幾次中央只要求佢北上開會

我唔明點解呢啲都關公務員事務局事

因為佢同羅致光係777頭馬

又出黎樣見記者啦條撚樣
真係好撚煩

柒婆頭馬唔係陳肇恥咩？

笑恥係妹仔啫，7婆鑊鑊同佢出嚟都係執屎，點會係頭馬
聶德權唔同，好明顯俾好多project佢做俾機會佢上。
打針單嘢正路俾張建宗啦，點會係呢條友

劣9拳

社區檢測打針冇人肯認頭先搵佢做

咁即係陳肇恥係柒婆頭馬，耳耳耳係共匪香港區頭馬啦

笑恥係衞生局，唔理係咪頭馬，疫情都一定關佢事
但d全民檢測酒店隔離安排，排隊幾時輪到公務員事務局管？
係都民政事務局，商務及經濟局管先啦

林鄭隻狗就算去到環保署都多野講過人啦

下屆政務司掛

佢應該下屆CS,如果777連任

呢件奶共狗前途無可限量

奶得多支那屎眼又話比你知咩

林鄭頭馬真係唔講得笑

陳松青都係林鄭愛將

證明柒婆用人唯親，政府內部職能混亂，同好多人唔妥佢/佢唔妥人

咁佢以前係政制及內地事務局局長嘛
番上去開會有幾難

要Google 先知乜水，雖然係AO大佬，但未係問責高官

明顯係心腹
777有乜大大壇嘅都係搵耳耳耳去做
明明係公務員事務局局長
但全民檢測同疫苗注射都係佢統籌
當然仲有佢份內事 - 公務員宣誓
細心留意下，耳耳耳講嘢口吻同777都好似
只係冇777咁臭寸

呢屆特區官員都係哈巴狗，個個想著政治獻媚

咁應該腐乳華做財爺 之前有新聞話721當晚 柒婆同佢兩個心腹 三耳、腐乳華一齊喺間房度睇遊行直播

騎撚返住佢老頂啦，三耳馮程同陳松青，三個都心腹頭馬，反而啲局長大把佢都想換，冇人肯做姐，有得佢揀張建宗走咗十世啦

佢係唔係做過駐京辦?
印象中做過新聞處
可能比支共揀左卒都唔奇

衰左鑊甘都無事

我估一係柒婆想比機會佢立威
之後鋪路比佢上政務司甚至特手
又或者因為成單武漢肺炎應對涉及好多部門調動
唔單止係食物衛生野(留番食衛局比佢地負責技術同醫院個邊
咁overall統籌留番比公務員局可能就手掛?

邱騰華gg了

一個AO出身一個白鴿老野
爭咁遠

但點解比佢入呢個唔關事嘅局。而唔係去其他局

羅智光點會唔出名
120歳先退休喎

管其他局？你公務員事務局，理論上似係管內部，人事部門咁樣
點都唔似統籌大局，協調各部門之類。應該交返比政務司/衛生署/醫管局

我都覺
因為公務員事務局似係管公務員內部，人事/HR之類。

Who

腐乳華

係局層次就可以搞跨部門協調架啦
其實呢d係special duty真係唔使分仔細咩職能
司長應該頂盡比下指示但唔夠人手做協調
衛生署係技術官僚
一來專責番做醫生野好似竹君咁
二來署無權咁高level 搞policy,一定要局既政務官搞
醫管局其實係公營+法定組織咋真係負責醫院
嚴格黎講唔算政府部門tim
仲點樣有權管番政府部門

再講，可能係比頭馬立功je